今晚波台手足係邊到發射第一炮

右手